我發現女人當權的國家 盡顯邪惡也是最容易與魔鬼妥協，例如德國、免電、香港

天大的笑話
一個諾貝爾和平獎得主
在果敢執行種族清洗
支持香港國安法
全世界真的是眼瞎了
最毒婦人心
我發現女人當權的國家
盡顯邪惡也是最容易與魔鬼妥協

台灣、芬蘭、紐西蘭，挪威

咁又係，唔通集近愛理又係女人咩

秒咗

又唔係我打，我只係轉貼，無面都只係個作者無面姐

男人當權的國家

中國
俄國
巴基斯坦
沙特阿拉伯

呢4個國家一定好撚正義

到底女人係最毒婦人心定婦人之仁
揀定一個說法好喎 係唔係都要比你地鬧

唔使咁大反應嘅，依D文你唔認同又點會po上黎丫

咁唔通連登仔轉貼人民日報又代表佢讚成人民日報

米撐啦

性別教育真係好撚差

希望香港民主化後可以改善下教育水平

姐係你覺得兩者係完全一樣？小學畢業未？

姐係你覺得兩者係完全一樣？小學畢業未?

quote漏咗

一樣係轉載他人發表意見既文章
分別在表面上人民日報代表既係中國官方意見
而另一個係個人情感舒發意見
但係中國既獨裁制度
基本上人民日報既意見係本質上都係共產黨話事人既個人意見
除左字數長短同內容不同 兩種文章都係同一種屬性

既然你話要講邏輯咁就要詳細具體解釋下轉載兩種文既分別之處

再簡單D講你呢種就係誅心論

佢唔兜都唔覺柒
講完就覺得柒到無眼睇